鄰婦身材好 勾起性衝動

【本報訊】工廠工人涉嫌酒後想起女鄰居身材好，於半個月來多次乘鄰居全家外出，以自己寓所門匙開啟鄰居大門，取去女鄰居的胸圍內褲，邊嗅邊手淫。他偷得五個胸圍及四條內褲後仍不罷手，終遇上碰巧在家的男戶主，失手被擒。該工廠工人否認七項爆竊罪，昨在區域法院受審。
記者：陳詠詩

涉偷鄰居褻衣自瀆的被告張錦明（前）。張志華攝

報稱工廠工人的57歲被告張錦明，與妻兒及胞妹居於大窩口邨富邦樓20樓一單位，隔壁住了姓楊事主一家三口，包括楊仲秋（47歲）、其妻（43歲）及兒子（15歲）。被告涉於09年3月中至4月6日，七度爆竊楊的住所。

「張生唔好走 有事慢慢傾」

控方案情指，任中港運輸司機的楊仲秋因工作經常早出晚歸，楊妻母子早上7時半前已離家上班上學，早上經常無人在家。楊妻昨供稱，自09年3月中發現一個新買的淺啡色胸圍不翼而飛，以為曬衫時被風吹走，其後又覺得內褲「少咗」。
直至4月6日早上，楊仲秋因事改為下午上班，仍在睡覺。他聽見有人敲門，但從防盜眼看不見人，於是再睡。約10分鐘後，再有人敲門，楊亦不見有人。楊初時以為是頑童惡作劇，遂在廳中邊看電視邊守候。約20分鐘，有人再拍門，更用鎖匙試圖開門。楊從防盜眼發現是被告，先暗中報警，再回廳等候。
被告花了數分鐘開啟木門及鐵閘，探頭內進。楊叫：「嗨，張生！」被告聞言，拔足逃跑。楊一邊說「張生唔好走，有事慢慢傾」，一邊赤腳追趕。二人沿樓梯跑至5、6樓，楊質問被告何以有其家鎖匙，被告則謂：「無嘢，玩下啫。」之後兩人一同乘電梯至地下大堂，警員抵達拘捕被告。
被告於警誡下承認，當日闖進楊宅，是有意偷楊妻的褻衣嗅。被告承認自09年3月中七次進入楊宅，每次均以自己家門匙開門，其中五次偷去共五個胸圍及四條內褲回家自瀆，完事均棄於電梯大堂垃圾桶。被告否認有精神病，但他每次酒後便想起楊妻的美好身材，勾起性衝動，希望偷其褻衣自瀆。
案件編號：DCCC526/0

點解張生會有鎖匙

咁恐怖…可以用自己key開人地屋企門口

嗨 張生

估錯國家
居然係本地

張生唔好走，有事慢慢傾

性喑示
點解咁講既

可能張生太柒

我覺得楊太同張生

點解張生當時唔食住個勢

痴線

張生好撚幽默

自膠係楊生先啱

被告花了數分鐘開啟木門及鐵閘，探頭內進。楊叫：「嗨，張生！」

未睇，仲以為又係寶島

個畫面幻想到好好笑

唔怪得食到身材好既老婆

見到topic剩係諗到新北市

楊妻可能好樂意呢 新買比人用完就掉就慘D既

嗨~張生
落口供果個會唔會一路寫一路笑

唔好走住，有事慢慢傾

點解會成人睇返舊新聞嘅？

日

幾有堅持
淨係打飛機
冇強姦

叫雞咪算，同年紀應該唔貴得去邊

台灣化

我睇AV都係睇小婦人，怕怕醜醜就上到

我覺得係有包秘
之前嘅拍門可能係楊太同張生暗號

公屋！

43歲...咁老都J...

香港d風化案真係廢到唔想睇

新北市 -1 分

蛇詩曼都係4張，可能有咁索呢

楊太明示，張生拒絕，所以要告佢，明明可以私了

屌 old news
發佈日期：2010年2月8日

純文字討論 即係身材有幾好？

高層次AV情節

張生：我想屌你老婆，ok嗎？

做咩着咗我對西瓜

絞晒身 大家都知咩事架啦

圖呢？

楊一邊說「張生唔好走，有事慢慢傾」，一邊赤腳追趕。

張生唔好走

無嘢，玩下啫。

點解有key?可能佢老婆帽左

想叫佢留低玩3P？

呀張生咁蠢 拍完人門唔企定定光明正大等 如果有人開門都可以借口話借豉油丫嗎

條片入面個女人就係鄰婦？
阿嬸黎架wor

人地屋企匙都要幾分鐘開係咪腦殘.
開左門仲要HI楊生個戶主都幾爆.
好撚好笑成件事.
係咪夾埋玩野.

認黎做咩鳩

我唔信09年個d有証明

身材好還身材好
呀嬸還呀嬸

佢老婆配俾佢

ching做咩無啦啦搵段咁既舊聞

楊太話：俾你砌冇所謂，但做咩攞埋我條底底啫

為港爭光

但點都追唔到寶島

差人先生~差人先生~

張生：有事慢慢去差館傾

笑撚到仆街

佢話告喎~~

喂呀～

我覺得你啱

.......................................................................................

youtube彈出嚟

香港+1

嗨 ！張生！做乜唔用我條底褲嚟打飛機？張生！

on99 自己認晒

等我幫你咪得囉張生！

係就老婆去張生度好過喇

我意思係張生果老婆配條鎖匙俾張生

唔認 可以有咩理由

果然重口味

想砌..

屌你20樓追撚到去5樓

罰你對住呢張圖 J 十次

小婦人好屌在怕怕醜醜，而唔係個外表

小甜甜都怕怕醜醜啦

估唔到係陀地嘢

哇 阿張生食得咁撚偏既

咪係....可能係餓得滯
老婆唔比,又冇$叫G

但真係哽得落?

仲以為又寶島

楊生都幾好野

成班剩係睇樣
明明標題都講係身材好

以前公屋舊式鐵閘一條匙好多間共用，估計無換門鎖都係咁
點解佢兩條匙都有就要問佢老婆喇

咁你哽唔哽得落啊

楊生心諗:啱駛攞去啊

大家小心一樣野

細個同小學同學同一個牌子鎖
冇嘢做試下
真係會開到

hi, 張生

大陸果隻咩三環牌真係有可能

可能楊姨就係朱咪咪